今日返學又可以見到你

見到你一眼我已經可以開心成日
同你講到野已經可以開心成個月
但
點解你要成日係我面前溝其他仔
見到你成日比仔圍好辛苦
點解我做唔到佢地其中一個？

毒撚唔比圍女神咩？

返到屋企幾個鐘唔見你好唔開心
都係快d瞓 聽朝起身返學又可以見到你

圖

真心咩